掟狗落街：救狗水警悼小白 「無諗過會令你更痛苦」

【東網專訊】銀狐犬「小白」4日前墮海，幸得水警及時到場營救，以為可逃過厄運，豈料竟遭人掟落街慘死。一位當日有份落水救起小白的水警，在fb留言悼念指：「當日我同你一個水泡兩條命，結果大家都可以脱險，但幾日後竟然...」

他以為小白獲救後可重獲新生，回到主人身邊被寵愛，未料小白迎來第二次苦難，最終「救狗」一事反而令該水警倍感自責，他指：「人有第二次機會應該要好好珍惜，可惜你主人無把握，亦無珍惜你。同你短短相聚廿分鐘，連你叫咩名都唔知，只係叫你阿妹。阿妹對唔住，救你係我職責，但無諗過會令你更痛苦，我無勇氣打開新聞去見到你。希望你安息，佢一定會受到應得的懲罰。」

果個賤種主人應該要死無全屍

RIP

相煎何太急

一個水抱兩條狗🐶